樂高旋風忍者討論區

赤地女朋友去咗邊?

我女朋友想睇返nexo knights

我覺得旋風忍者好睇啲

好似開係玩具台好啲?

我想傾果套動畫 唔係傾lego玩具

原來是咁樣

唔知點解我覺得好好睇

tvb播緊個套

黎緊有大電影睇

係呀係呀! 之前我都有追

我尋日上網查都發現到 到時我應該會去睇

tvb又開始播喇 頂原本帝國騎士個檔